【明白敵方觀點】點解港共文宣咁鍾意叫抗爭做「暴動」或「恐襲」？因爲中共法制內，呢兩宗罪係判死刑

點解要糾纏於「暴動定性」？
除咗要為香港兒女保衛家園正名，仲要明白敵方嘅執着背後嘅原因

喺好多香港人眼中，「暴動」與否，講嘅係「坐十年」
但係喺中共眼中，「暴動」嘅意思，係死刑
至於「恐襲」，係大屠殺嘅前設
當你哋喺度睇微博啲小粉紅點樣誇張咁「暴徒」呢樣「恐怖分子」嗰樣嘅時候
請明白：呢個係中共政治宣傳機器為大屠殺嘅輿論鋪路，為羣衆心理鋪路

當中聯辦以至林鄭月蛾喺度講香港人係「暴徒」嘅時候，請明白：
佢哋想殺你

睇化咗嘅香港人，會明白抗爭係為香港，為自己嘅家園犧牲性命嘅保衛戰
我求求未有心理準備嘅香港人要開始準備未來須要嘅奮鬥決心
因爲我哋嘅敵人，已經當真係打仗咁打緊
香港人，唔好氣餒

願榮光歸香港

推

PUSH

中共一路建立緊中国人對香港人嘅仇恨

721恐襲 死罪

只有妖魔化敵人 佢地先可以發起群眾力量去批鬥 由文革起已經咁玩

怪不得了。。

佢哋根本一向都想殺人

已經有好多手足變咗浮屍

咁我哋叫返佢哋做赤納粹？

成班傻閪咁早用暴動 到後期就啞撚咗
令市民提早適應
「暴動都唔係好大件事啫」

以為駛橫手 處事不公可以盡攬好處
結果被壞處反噬